成身老泥點算

今日游完水去沖涼發現自己成手成腳都係老泥

點算，我每日都有沖涼，有咩產品可以去老泥？

用開絲瓜皂
用佢沖完涼之後
一捽啲老泥已經起哂出嚟

要捽埋好痛？

落美極自己食左佢

巴打咁重口味既 ..

我日日沖涼摔都有老泥 好困擾

齋沖涼有咩用，時間耐咗你都係要捽

去泰國沖涼

所以我想知有咩產品可以邊沖涼邊去老泥咯

點解係泰國既？

有專人幫你沖， 好舒服， 比佢卒

唔係老泥黎架 係泳池有人柯屎

去卓悅/miniso買個沖涼手套 一個星期用2-3次 得咗